想瞞住老母去做絕育手術

同另一半有共識唔會生仔，一來自己都養唔掂唔好話養仔，二來政治因素，三來自己又矮又柒又讀唔成書，廢事傳播劣種基因。但老母得我一粒仔，成日都話不孝有三無後為大，不斷叫我要生仔。為咗呢件事已經嘈咗好撚多次，諗緊好唔好先斬後奏紮咗佢。
紮咗佢無限中出
唔紮，留返後路

紮咗都可以生返仔

點都唔會生，只係諗緊紮咗佢等老母死咗條心

紮咗可以解番, 唔怕
切除就真係唔會再有。

自己去好過俾戴教授捉啦

樓上嘅意思叫醫生打生結？ 會唔會谷爆

切左佢

我都係俾戴教授點化咗有呢個諗法

同佢講札左咪得

齋講佢未必信，但如果真係紮咗又驚佢反面

比d常識啦

真係認真？

唔係
如果紮咗太耐都會有影響

不過而家有啲新式係放粒silicon 入去塞住就冇問題

你如果個人都唔想生
真係唔好因為個老母d 文塞思想走去生
將來個仔真係怨鳩你
樓主心裡有冇怨自己父母?

梗係無限中出

你估真係打結咩解番

無事既 見有朋友紥完佢老婆都照大咗肚
到時你阿媽開心都黎唔切

就係自己屋企窮行咗好多冤枉路，所以唔想下一代又要受呢啲苦

仲有, 你老母依d 仆街九代單傳重男輕女思想
生出黎係個bb女, 仲要繼續生到係仔為止....

紮咗冇人叫你講
大把人想生生唔出啦
長輩嘅嘢敷衍吓咪算

樓主幾歲 我都想做

同另一半好恩愛唔會發生呢啲事

btw同樓主都有差唔多思想
仲要有個gay嘅男性朋友問我
點解唔生，好過我想要都冇得要

利申
未有另一半但已經排緊期見醫生
排公立要等2年
自己去家計會嘅就即日有得見姑娘（不過我冇見）
如果真係決定咗就要快啲

家計會話最快見醫生+做手術預2個月

廿中

如果你唔後悔同接受到要o係袋底開個洞
尊重你

香港而家都無希望
生仔未必係好但人地敢生都只有祝福

同樓主差唔多

仲要又矮又窮又樣又有長期病
真係唔想生下一代之後將啲劣質基因遺傳落去

我唔介意領養

為下一代好真係唔好俾佢出世，領養嘅話我都建議係有一定經濟條件同成就，可以俾到最好嘅支持同教育佢先考慮。

咁呢個當然啦
但最緊要都係唔好俾自己dna流傳落去先

帶套算啦帶套都中嘅話應該唔係你嘅

老母有無樓
有樓勸你唔好玩咁大

生返幾件出黎，俾政府養

一）老母嘅說話本身唔想咁在意， 有本事叫佢生多個仔幫佢繼後香燈。 又唔係你老母幫你養， 呢啲咁嘅金句只係用嚟合理化佢想你生仔， 你係都唔生佢可以點
二）你大可以同佢講你結紮咗， 佢鬼知你真定假

唔生咪唔生lor

老老實實係咪想晚晚中出咋？

勸你唔好

就算經濟條件許可都唔會生，佢將來變港豬/藍絲我就罪孽深重，佢黃嘅又活得太辛苦，何必要佢咁難受。

仲有啲咁on9嘅老母 不如話同搞咗好多次野都唔中，發現自己精子過低好過

住垃圾公屋咋

唔生咪唔生 條命又唔係佢嘅

佢如果知我結紮咗應該反面都似

到時佢出去比人中出完搵你中出埋單發現大咗肚

都話好恩愛唔會出現呢啲事

你google下啦
真喺解得返 結得耐就難講啲

你同佢講話再嘈我去紮埋佢 睇佢咩反應
或者呃佢你本身不育lor

我見香港有手術取精

其實係唔係可以後生去絕育瘋狂中出
然後到發咗達想生小朋友就做手術取精
再做試管嬰兒生仔

我見個手術都係幾皮野, 試管嬰兒都係十皮到
順便check埋有冇遺傳病

認真問呢條橋除咗要錢之外有咩缺點

咁你唔生都反面架啦
講到尾佢都係係咁起你面前提， 而你生咗嘅話佢唔會負責。
但如果你因為老母嘅說話而勉強生嘅話， 後果你上面都講晒。
如果你完全唔想起任何衝突嘅話就維持現狀， 佢一路係咁提， 而你一路都唔生， 然後食住你成世

咁熟嘅你

扮自己結紮咗咪唔使真係去結紮囉

有邊個唔係咁認為

完全唔明點解生唔生仔都要關上一輩事
佢地咁鍾意咪自己當初生多幾個囉

負評嘅不如講下點解唔紮

condom 幫到你

利申： 無負皮你

點解唔係諗搬走，而去諗絕育

用套嘅話老母唔會死心

話生唔到囉

紥咪紥, 駛乜同佢講
你另一半OK就OK

你老母問一次你就答一次 "幫緊你 幫緊你"
晚晚中出都唔一定有BB架嘛

發咗達可能你移民呢

一到夜晚就多假

佢唔通睇住你扑嘢咩
用咗鬼知

我前幾日先帶你去獸醫度絕育

唔好生 女媧血脈一定生女

莫講話絕育手術丫
終止懷孕手術都唔會同老母講啦

戴教授鬧得我好啱

扎咗同佢講自己不育咪得

基因唔好，幾有錢都係慘

咪話去醫生度CHECK過自己不育
好普遍姐

奶奶恨抱孫出大招 偷偷刺穿Condom 最終更搞出人命

yes 基因差唔想害佢

咪係囉

成年人自己做自己既決定呀嘛
其實父母冇資格管...
生左又唔係你呀媽養

我老母都唔係做唔出

又啱喎
做咩咩都要同老母講？幾時扑嘢都唔會講啦

on9樓主
叫你老婆紥咪得
唔洗煩又可無限中出

男仔係出面開一刀就搞掂，但女仔結紮好似麻煩過男仔好多，唔想佢捱果刀

個老母實憎死個新抱
到時家嘈屋閉仲煩
樓主又唔駛真係紥嘅
同老母講完
整張假收據/醫生紙show俾佢睇咪算囉

會日日搵神醫

有好o的o既Seed咪可以解決第3點問題o羅！第日個仔/女做到醫生，仲可以解決埋第1點問題添

做左會睇得出嫁咩？
利申：唔識

紮啦

我會keep精十年再結紮，如果十年後都係唔想生咪算，起碼留定後路，今日唔知聽日事

我都差唔多 結扎應該冇年齡限制？

真我老母好強調搵老婆一定要肯生仔，但我同佢都唔想生

唔清楚，就算有應該我應該都符合掛，都適婚年齡

希望巴打成功 我廿頭都想做

勸樓主暫時用套先
生仔既諗法會隨年紀變大而改變
身邊好多夫婦成日都話唔生
過幾年突然話諗通咗又生
成功生到都皆大歡喜
有啲生唔到真係癲咗咁
明明個個結婚果陣都話唔生
俾多幾年你同另一半考慮清楚先

另一個角度 你老母而家唔止會哦你
佢仲會哦你老婆 會覺得你老婆唔夠好 引唔到你生
佢之後就會叫你離婚再娶
可能仲會幫你揾埋女人
你老婆知道夾住仲慘
私底下你唔知時你老婆可能已經收咗好多氣

咁你昆佢話紮咗咪得

唔好聽你老母講啦
自己都搞唔掂仲生仔
害自己仲害埋個細路咋
有多個錢留返比自己安穩啲過日子好過啦
支持樓豬

捐精先 捐幾次再紮

我都係咁同老母講，跟住佢話佢以前咁窮都生到我養到我大啦，點解你唔做唔到。我心諗，你生完我咪正正就係一鑊熟囉宜家仲叫我同我下一代攬炒，點同佢溝通到

同埋雖然話唔好聽老母9講而輕率決定生定唔生
但要小心處理婆媳關係

聽過有女人唔想生，個男人同自己屋企講係自己唔得，之後兩公婆領養咗個

早廿年啲物價都唔撚同啦
唔通你想下一代怨你成世咩

你成日拎碌鳩比你老母睇?

唔紮正契弟

弱智都上連登

佢自稱毒同唔想散播毒的基因俾下一代嘛

我自己都唔想生
但人係善變嘅動物
到你再大啲可能會想要唔同嘅嘢呢
所以先係紥唔係切斷

紮左都可以係蛋蛋取精生仔
唔好切就ok

男人唔好扎扎咗好多病痛

幾有研究😏

未來嘅嘢好難講，可能遲啲你有機會移民，又或者環境好咗，你會再有想生嘅念頭。
要避孕有好多方法，冇必要捱一刀。
同埋睇吓你鍾唔鍾意小朋友，如果你真係好撚憎小朋友冇諗住養你先做啦。

身邊有個朋友就係後生覺得自己唔得，唔想害咗下一代去咗絕育，依家自己經濟好咗環境好咗，好後悔。

加上其實佢自己本身好鍾意小朋友。

育育唔洗切嫁喎今次真係想問你睇乜鳩

絕

個意思咪就係問緊佢老母點知佢育育囉傻鳩

你係真係唔識定點？真係可以解番喎

同埋老一輩見你生唔到小朋友都係怪女人先要諗定點拆

樓主真心好少男仔肯
支持你
女仔做又易失敗又危險d

切斷咗,要駁返埋㗎,唔係就咁解返個結就得㗎

你老母生舊叉燒都好過生你
唔生仔都講得出

之前睇過有個支那人同老婆有共識一齊結紮
然後老婆縮沙無結紮到
得返個男人結紮咗
起初都無乜嘢
然後老婆開始後悔定唔知點 就有咗第三者
然後離咗婚 個男人因為結紮太耐定唔知點 永久不育

之前睇過本書依句只係古人用黎娶妻
「而點解三種不孝,唔生仔係最大錢呢?其實係孟子界 人砌生豬肉,斷章取義。孟子啊時係話:「不孝有三,無 後為大,舜不告而娶,為無後也,君子以為猶告也」,即 係話三種不孝,無仔生較大錢,聽聞懶時因為皇帝阿堯想 阿舜接棒做皇帝,想將兩個女嫁畀佢,不過考慮到若正式 提親,阿舜後母唔 like 會反對婚事,所以好矛盾。一方面，考慮到阿舜無女會「無後」好大錢,另一方面考慮到娶老婆咁大件事都唔同阿媽講都好大罪。最後阿舜決定要女唔要媽,瞞住阿媽娶老婆,因為「無後為大」呀! 就如《娃娃看天下》的歌詞,別怪他,只能怪阿堯「很想去捕捉他」 做皇帝。所以「無後為大」其實不是指三種不孝入面無仔生最大鑊,世人要還返個公道比孟子。」

你另一半好幸福 我都想另一半紮

依家香港政府、經濟環境咁差生條毛咩
2014之後，我一早瞞住兩老紮撚咗過番正常生活
紮完擔心會手術失敗好過啦，生小朋友唔係生咁簡單，仲要湊要關心，自己香港都關心唔掂，撚得閒關心個小朋友咩？
至於上面個班所謂經濟好咗想生小朋友就算鳩數啦，想生只要好有錢都99.999999%一定生到，依家生殖科技咁撚先進，走轉外國搵啲世界top 1名醫會生唔到？錢解決到嘅問題唔係問題，問題係你冇錢
仲有牽涉領養問題，你班仆街以為自己啲dna好撚掂？依家全世界英文先係global language，科技最先進又係外國，係留都留外國人dna啦
成班奴隸獸對人類文明貢獻又少又浪費資源，領養外國人都未夠資格呀
總結：要生就搞掂咗香港嘅政治問題先

點切

笑死 繁殖係人嘅本能嚟 學乜撚
窮撚話 我要屌閪咪屌閪 唔戴套咪唔戴套
人窮精不窮 有閪屌就得
仔呢啲天生天養

樓主應該切撚咗佢
比較好同科學

想知係邊度可以做
同埋幾錢 痛唔痛
同恢復要幾耐
認真又平又唔痛真心可紮

紥你老婆

老母諗咗一晚
諗到 到時知你紮咗
唯有佢做代母

笑左

戴套咪得囉

樓主自己心水清唔想生我覺得冇乜問題,但都唔洗紮咗佢咁絕既,成世人流流長有日發咗達可能想移民去外國,去到鳩流流冇野使可能就想整返件呢

生唔生關你老母撚事咩

同佢講話紮左，其實無紮咪得囉

閹人

紮會唔會好痛

有錢就移民啦屌
基因就...

生仔問題一律建議切丁

我想知扎咗噴出黎果d係乜樣多啲

講話生唔到咪得

不孝有三無後為大 依啲支那垃圾思想

生唔生仔都關孝唔孝順事

九唔搭八

唔想生都唔一定要做手術解決o者...萬一第日後悔咁點算

你google下精液有d咩成份先

發生呢d事之前，邊個唔係好恩愛？

收爹啦戇尻仔

又矮又柒又讀唔成書都食到女

如果基因太差都係唔好生仔好d

支國所謂既孝道就係要聽父母控制，唔理岩定錯，生你出嚟就可以任佢舞

咁如果你之後改變主意呢？
你又肯定你同呢個另一半結到婚？

營養快線

巴打係好心人 真心覺得大家應該轉領養
佢地唔出世都出咗 support下佢地生活得冇咁慘
好過再禍害一條生命嚟呢個人間地獄

其實好多都唔係

應該話紮左個老婆都可以大肚

叉燒識生仔

生仔關老母咩事
佢咁鍾意叫佢生lo

切左佢快d

認真
你老母會因為生左你個弱智仔谷到爆血管先

你直接變性啦

可能樓主老母好富有呢

樓主我幫你踢爆春袋絕育OK？🦶🏻
唔收你錢
比你個春袋我當波踢就OK

好處:無限中出+慳COMDOM錢
壞處:要捱一刀，日後要生 要再開刀
BTW 樓主係好男人，女人開煩好多
窮人生存，D仔女最慘

窮人生仔

好易有前列腺癌

仲諗住大比數支持絕育原來都唔係

利申：有諗絕育

呢啲私人野黎，佢係老母都咁話

拖到你三十中近四十再同佢坦白，無計，仔女講一次唔生，聽唔入耳，係咁鵝人，無謂啦

因為唔係佢養
上黎講野自己又無責任

你估仲係以前生仔成本咁平咩
入唔到英文幼稚園成世係咁先

領養都唔係咁易 啲機構會審視好多
例如經濟能力 夫婦嘅年紀 背景 之類
好多人都過唔到

咁逍遙哥哥點算？

樓主老母其實係咪想自己生仔？

認真，我老母都唔知我紮左，咁大個人自己決定啦

利申，已紮左幾年

唔扑嘢得唔得

其實你係咪on9…

支持樓主絕育 咁大個人都要上黎問

不如切j

你冇小朋友，同太後生
好難搵醫生同你紥⋯

作為3x中坑，覺得唔好扎。

第一，唔係咒詛你地感情，但如果你地唔係初戀，應該明白感情好難講。

他日你隔離個位唔同左，一定會影響你ge決定。

第二，你諗番自己十幾歲個陣最鍾意咩，再諗下而家，你會明白人生去到唔同階段，追求ge野真係好唔同。

做人係為自己 自己家庭而活
唔係老豆老母 唔好愚孝
你生唔生都唔關你阿媽事

會同個劣種基因嘅人恩愛 笑咗

生唔生都阻你唔到啦
迫唔到架wo呢d
樓主好幼稚

唔生又想搞野， 切柒啦

好多人誤解以為做咗絕育就一定唔會生
無限中出
但其實個避孕率仲低過帶condom
識幾個親戚都係做咗絕育之後有bb
所以正確嘅做法係做咗絕育都要帶套
雖然我咁講實有啲無知人話我on9

話唔定你第日你會移民又會想生呢
好多野講唔埋

成抽切曬

同你情況差唔多
家人對於唔生無意見
老豆明事理
呢個世代顧得掂自己已經好難

網絡降頭

你老母晚晚睇住你兩公婆仆嘢咩。好多夫妻係生唔到

絕左育之後可以日日中出

你咪話努力緊hea佢咪得囉，有咩好嘈。你估話生就有得生咩，係就唔會有咁多人要睇醫生或者人工啦。on9 仔。

如果連老婆都一齊絕埋呢

精液（無精）

唔好扎
聽講男人扎左之後會體力會冇咁好，好似虧左咁

係咪男人黎，走去自閹都有

叫老婆紮得唔得

成班垃圾男人實係架
你試下樓主係女 以下留言全部係 好撚正 支持 無限中出超爽 你老公就正

有無咁無常識

過多幾年，到身邊 d frd 有小朋友，你條女又話要生架啦

樓主好男人
唔似得啲垃圾淨識出po話啲女人死都要生仔
自己唔想生咪絕育囉
男人絕育都唔洗半粒鐘

dllm紮咗睇得出架咩
你以為用橡筋紮住碌鳩?

紮咗都唔使同老母講 唔生咪唔生 使撚理佢 唔使同佢嘈喎 紮咗方便啲就真嘅

矮就真係唔好累下一代，樓主有自知自明要比個讚

為左老母哦你就走去紮？？你做人為自己定為呀媽？咁幼稚真係快啲紮左去唔好害左下一代。

斬左條J咪得囉

可能你發達加移民呢 乜都要留條後路俾自己

佢講明係想傳宗接代嘅話，到時你勉強自己生咗，萬一係女，佢實想你追仔，最後又chur你生多件你點算

同時BB到時大啲，知原來你唔想生佢，可能會傷到佢

老老實實，有無怨過老母生你出黎先？

其實之後可以做還原手術

好多女一開始都話結婚唔擺酒

咪做手術駁返埋囉
Google Vasectomy reversal

女人去到三十幾就嚟四十歲就突然想生

建議樓主雙丸齊切！一了百了

以前試過見完唔肯做

支持

想佢死心話自己驗左冇料到得唔得

我都諗緊紮，已有兩個仔
但睇片睇到戚晒袋袋咁 9 都縮

我老公本身不育，無呢個問題

識人已經生左2個唔想再生
個男去切左2邊輸精管，每邊切左都有4cm
切完再驗精都仲係有精子
佢當驗錯照中出
而家佢又做爸爸啦

女仔紮左少好多婦女病

唔想生就唔好生
其實無話紮完先反得臉 唔紮都可以同你老母反面

話自己已經晚晚中出架啦
都係生唔到
佢吹得你脹咩
唔好結紮玩到反面

男人唔得，因為係剪斷輸精管

咁無啦啦捱一刀做乜

唔生咪唔生 點解要咁樣去刺激你老母？ 會唔會過份左？

周到之前邊個都咁覺得架啦

其實你唔生咪唔生 點解一定要做手術 因為想唔用套？

condom 避孕丸 又唔係貴到咁
何必要動刀呢？

其實都係想無限中出姐

同樓主一樣都想去做，如果真係唔打算有小朋友既話去做都唔係壞事，起碼更加放心，而且都係一種負責任既表現

仔係你養又唔係佢養，關佢乜事
自己想抱孫過下癮就害左兩代人

碌鳩生係你度 生定唔生 扎定唔扎 你自己決定啦

咁點解要拎碌鳩出黎邏輯錯左

Snip, snap! Snip, snap! Snip, snap! You have no idea the physical toll that three vasectomies have on a person!

絕啦。男既絕真心好方便，隨時院都唔駛留。

你平時射精見唔見有精子

手術後能恢復生育能力的機會極低。由於這是一項永久避孕方法，故此男士如欲恢復生育能力的話，便不宜接受這項手術服務。

世界上有樣野叫避孕套

紮左之後，你另一半有左

我個朋友紮左, 但紮完驗到都仲係有精子出到來, 最後又做左爸爸

第時結咗婚 就自然有得扑都唔想扑 咪避到孕

千祈唔好 你另一半未必一世

我幫你同你老婆生咪得

昆佢咪得做咩要搞鳩自己
定係你老母會夜襲你

咁撚仆街
咩理由

hea 9 咪得，話日日努力造人生唔到囉

咁似我男朋友呀媽既佢呀媽叫佢skip拍拖個階段，直接結婚生仔，最緊要就係生仔

領養都過唔到更加收皮唔好生仔啦

如果唔想用套，食避孕藥咪得而家避孕藥已經基乎0副作用，仲可以調經，

咪遲啲開關話去旅行，book間酒店住幾日住咪唔覺囉，有心瞞要幾難

太後生+無另一半
叫你諗清楚先

咁陰濕，帽事既

你咪試下囉

動物先叫絕育，人類通常叫結紮

有冇常識

紮咗點無限中出
利申唔識

咁有冇同佢講已經諗到好撚清楚

害左條女

瞞乜撚 個身體係屬於你 你自己想點就點

你都係唔想老母煩?唔去紮但講你紮鬼左LOR

你講得呢句你唔會去紮架喇

Your body, your choice.

成年人仲要問媽咪 ?

紥咗幾年嘅話就未必駁得番架啦

講事實都俾人狙，連登仔真係以為真係打結

帽事嘅樓主

負皮個5條友講下中國班狗屎垃圾、香港人對世界有咩貢獻？
或者講下自己dna點解值得留係地球？
請自省自己可以為地球為人類做啲咩，好多偉人如愛恩斯坦都犧牲咗家庭先有成就
係咪一定要生小朋友？係咪一定要行華人社會最傳統條路？

屌你老母啦

點解唔講大話扮紮左但又唔好真係紮 咁咪唔洗捱一刀又慳返筆

你今日唔想要唔代表聽日都唔想要
你唔扎，同佢講有扎，佢鬼知咩

支持絕育。
利申：A0但已經決定咗呢世都唔拍拖同結婚，已結紮，絕不叫雞及進行任何性行為。

其實生就點都唔會生，至少宜家呢個階段係咁諗。想紮嘅原因係防止意外中招，同埋塞住老母把口，等佢死咗條心唔好煩我。當然將來如果發咗達，香港政治環境有改善嘅，自己可能又會考慮生嘅，但機會好渺茫。

有錢家族九代單傳？
唔係既話，自己生仔幾時到老母出聲

只係想表達唔係想領養就領養到

建議樓主紮佐都唔同條女講 睇下幾個月後佢有冇大肚

因為可以直接係副睪取精 位於睪丸的附近 是精子成熟及儲存的地方抽出精子 再打入你老婆子宮 所以真絕育要2粒切清光

有，之後都係做錄音機